一人一件令你感到後悔既事

我有次去唱K有個女仔朋友坐咗落大髀到
佢坐咗陣之後我問佢 可唔可以攬住你
佢話唔得喎
但其實 我唔問直接攬 佢可能已經係我女朋友

我好後悔咁唔夠膽

到而仲未破處

到而家仲未破處

攬左你依家重坐緊呀

應該係砌緊

禁咗入嚟呢個post

中出即飛

出世

你冇得揀